拆馬路欄杆？

路過天后電氣道。
呢班人堅係正式有授權拆欄杆、定其實喺度偷公共設施零件？

似係街鋪裝修開欄入/出料

有環保斗，條友安全鞋，都似裝修佬

你張相我剩係解讀到咁多

裝修上料/出料邊個得閒同你搬過條欄or兜路